連登真係好好，好自由，香港某討論區講錯少少都唔得係咁扣分

垃圾 ken